---
title: Bitcoiny za darmo? Bitcoins 4 free?
author: szydell
type: post
date: 2014-05-07T20:10:24+00:00
url: /post/2014/bitcoiny-za-darmo-bitcoins-4-free/
categories:
  - Kryptowaluty
tags:
  - 4free
  - bitbin
  - BITCOIN
  - pastebin
  - za darmo

---
Ano da się. Wystarczy poklikać, 'pooglądać&#8217; reklamy, zmienić narzędzie na takie w którym nam płacą. 🙂

&nbsp;

  1. Jeżeli lubisz pastebin&#8230; to zacznij używać <a title="BitBin" href="http://q.gs/6uVXM" target="_blank">BitBin</a> i zarabiaj!
  2. Klik co godzinę: <a title="Dail Bit Coins" href="http://j.gs/3mlU" target="_blank">Daily Bit Coins</a>

Serwisy wypłacające za pośrednictwem serwisu <a title="CoinBox" href="http://j.gs/3mlR" target="_blank">http://www.coinbox.me/</a> &#8211; zaufanego pośrednika w mikropłatnościach.  
Zasada jest prosta &#8211; zarabiasz za jednym razem bardzo mało, ale bez wysiłku. Po uzbieraniu odpowiedniej kwoty &#8211; możesz wypłacić bitcoiny. Ponieważ wpłaty idą do jednego pośrednika &#8211; wypłata będzie szybciej 🙂

  1. Tutaj wystarczy raz na 30 minut podać adres swojego portfela: <a title="El Bitcoin Gratis" href="http://q.gs/6uVB1" target="_blank">El Bitcoin Gratis</a>
  2. Jak wyżej: <a title="Free Bitcoins" href="http://j.gs/3mlY" target="_blank">Free Bitcoins.com</a>
  3. I znowu co 30 minut: <a href="http://j.gs/3mlZ" target="_blank">Virtual Faucet</a>
  4. <a href="http://j.gs/3mm2" target="_blank">Raw Bitcoins</a>
  5. <a href="http://j.gs/3mm4" target="_blank">BitCoin Spain</a>
  6. <a href="http://j.gs/3mm7" target="_blank">Sr Bitcoin</a>
  7. <a href="http://j.gs/3mm9" target="_blank">Nioctb</a>
  8. <a href="http://j.gs/3mmB" target="_blank">Bitcoin Me</a>
  9. <a href="http://j.gs/3mmF" target="_blank">Free Bitcoins Me</a>
 10. <a href="http://j.gs/3mmG" target="_blank">BTC 4 You</a>
 11. <a href="http://j.gs/3mmI" target="_blank">Free BTC 4 All</a>
 12. <a href="http://j.gs/3mmJ" target="_blank">Faucet BTC</a>
 13. <a href="http://j.gs/3mmL" target="_blank">BTC Mine</a>
 14. <a href="http://j.gs/3mmO" target="_blank">Bitcoins4mee</a>
 15. <a href="http://j.gs/3mmP" target="_blank">Green Coins</a>
 16. <a href="http://j.gs/3mmR" target="_blank">Free Bitcoins net</a>
 17. <a href="http://j.gs/3mmT" target="_blank">Bitcats</a>

Miejsc jest o wiele więcej. Wrzuciłem linki do tych, które faktycznie zapłaciły 🙂  
I tak. Standardowo jak to w życiu bywa, zarobiłem dzięki Twojemu klikaniu w linki. Dziękuję.